\documentclass[oneside,danish,onecolumn,openbib,a4paper]{memoir}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{siunitx,mathtools}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true}
\title{You find a small rectangular device on your counter top after you come back from a day of work. It has a list of five attributes and reads "one skill point remaining". You click "Strength" and you feel your muscles tense up. It then reads: "level up to gain more skill points."}
\author{Thorbjørn Erik Køppen Christensen}
\begin{document}

\maketitle{}

Jeg så mig omkring, Jeg var i en lille bjælkehytte. Bag mig døren, til venstre en brændeovn, en seng, dernæst et vindue. Foran mig lå dog overraskelsen; den lille tavle der havde givet mig større kræfter.

Jeg var gået indenfor, havde set mig om, lagt min taske på sengen og var så gået over til bordet, der lå den.
Efter at have samlet tavlen op, havde jeg læst på en liste, der lignede noget fra drager i fangekældre; udholdenhed, styrke, snilde, visdom, og intelligens. 
Den mindste værdi var den i styrke, så det virkede fornuftigt at trykke på den. 
I selvsamme øjeblik som min hånd rørte knappen kunne jeg mærke styrken suse igennem mine muskler og høre en stemme sige; ``opnå højere niveauer for at få flere evne point.''
Det lovede jo godt, hvis man ved et tryk på en knap kunne hæve sit visdoms- eller udholdenhedsniveau, men nu skulle de hurtigtopståede kræfter prøves af, så jeg gik ud for at hugge brænde.
Og jeg må nok sige at jeg var mere end imponeret over hvor stærk jeg var blevet! 
Jeg kunne ganske problemløst hugge hver eneste kævle i to ved blot èt hug!

Da jeg kom ind igen så jeg at der var et point mere at fordele på tavlen, denne gang valgte jeg at opgradere min snilde, og en strøm af ideer til hvordan man narre andre opstod i mit hoved.

Jeg blev der en uges tid, og nåede at gå op i niveau en 5--6 gange mere, hvorefter jeg så tog hjem fra sommeferie, skolens afgørende eksaminer skulle nok blive nemme ;-)
\newline\newline\newline
\subsection{Inspired by:}
\url{https://www.reddit.com/r/WritingPrompts/comments/ad3ewk/wp_you_find_a_small_rectangular_device_on_your/}
\end{document}
