\documentclass[oneside,danish,onecolumn,openbib,a4paper]{memoir}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{siunitx,mathtools}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true}
\title{Aliens have arrived on Earth, and they can't wait to show us their amazing technologies for rapid space travel, curing diseases, and generating limitless power. However, it soon becomes clear they are trying to entrap humanity in an intergalactic multilevel marketing scheme.}
\author{Thorbjørn Erik Køppen Christensen}
\begin{document}

\maketitle{}
Her har vi den: Sygdoms pillen! Spis den ny og slip af med alle dine sygdomme, kun 1099,--!! rumvæsnet så på menneskene som den store mulighed for let tjente penge, og det var hvad vi var!

Hvem ville ikke kunne flyve til andromeda og hjem på en eftermiddag? kortlægge mælkevejen på et års tid? Det var store dage for os, der gjorde brug af tilbudene, men for rumvæsnerne handlede det om at tjene knaster.
For at undgå en ende på pengestrømmen måtte der altså sættes systemer i værk. der er flere ting der er vigtige!

Man kan for det første ikke bare frigive al sin viden, så har man måske hulemændende inspireret i et århunrede eller to, men så begynder de jo at forstå hvordan og hvorfor teknologien virker, og så kan de lave den selv! Nej det smarte er at sende dråber afsted, og sørge for at det er noget alle har brug for, man starter altså simpelt, en hjul der, en bogtrykke her, der en vaccine, her en regnemaskine!
Så har man dem fanget, kørende rundt i en spiral, de skal gerne tro de selv finder på det hele, men del for del skal man afsløre det for dem, i åbenbaringer for deres ``genier'', nogle vil måske spøre hvad man selv vinder ved at ``give det væk''.
900 år, af hvert et liv!
\subsection{Inspiered by:}
\url{https://www.reddit.com/r/WritingPrompts/comments/acjgxp/wp_aliens_have_arrived_on_earth_and_they_cant/}
\end{document}
